如果男女朋友大家msg到大家都話好想要

有冇試過同男朋友或者女朋友send信息或者傾計
傾到大家都話好想要大家，之後發現對方原來同緊其他人吹水傾計會唔會覺得冇問題？有冇人有咁既經歷？如果發生係自己身上又會點？
接唔接受到咁樣既另一半？

想要咩

1999

想同對方做愛又唔係九家身邊